831 香港人造地震

831 仲有三日就到 當日極大可能落雨 好似818 咁

試諗下兩百萬人係同一時間跳會發生咩事？

百萬名狂熱的球迷同時歡呼雀躍，震動地面，引發了用於監測地震的傳感器。

可能好左膠 但我都係想宣傳下叫多啲人出黎姐

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 91

震震震 震震

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

會唔會有危險架，香港地下好多位用左嚟整地鐵，會唔會一跳唔係地震，係地陷？

可能地球會離開既定軌跡tim

國產科幻

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜